開始緊學寫app, 想買部二手mac機，請問最平邊隻版本夠用？

學緊python, 遲下會試下swift學寫iPhone app, 見到好多人都用mac機。。
但出面都成萬一部，二手3，4千果d mac機會唔會版本太久學唔到

唔會